估唔到持續半年的運動，會因為區議會泛民大勝而草草結束！！！

冇裝修、冇人罷工、冇人堵路、冇人和理非遊行、冇人不合作搞黨鐵，香港天下太平，真好

個deadline推完又推，淋病真係好驚呀

deadline唔重要 淋病係唔會理
我幫手宣傳下重啟黎明行動姐

拉

其實cu poly之後有必要停一停諗下之後條路點行
應該繼續呢種抗爭模式定係要有啲改變

收皮

呢幾日冇遊行、集會？
你瞓咗呀？

你持續嘅目的係咩？

尋日同今日都有人比拘捕，究竟樓主想點

都冇不便 和平真係好北上先 不反抗了

你自己瞓撚咗覺唔好話人冇出嚟

仲有大家都忘記咗be water嘅最基本原則
就係唔好玩陣地戰

夜晚風向

【區議員入】各區議會新會期第一個議案

其實我明你想做咩，不過我真係好憎呢種語氣